［好撚不安 集思廣益］ 有人想殺尻左我朋友

事緣我朋友(女)得罪過相中人(男)，只喺一啲雞毛蒜皮嘅嘢，佢就開post上ig話要殺尻佢。 其實都好肯定係話緊我朋友，佢而家學都唔係好敢返....其實應唔應該報定驚，事關相入面個人中學時期都同好多人講過佢有情緒病。想問下大家如果備左案，警察會唔會受理？

網上報案啦，不誠實使用電腦搞搞佢

呢度係Facebook?

佢咁樣算唔算恐嚇

咁咩先post得

揾多幾個人一齊出入疊馬啲咪得

仲敢喺連登搞小動作
實情係你想害你個fd？

有情緒病係咪殺人都冇事

想告佢恐嚇乜都好，總知拉9左佢

佢咁講已經對公眾構成威脅同不安
去警處備案先 有咩事警察都有方向查 加上佢有情緒病記錄 分分鐘未出手已經俾人捉咗返去

去警署準案

呢條友平時好得人驚

聽佢中學同學講過，佢自認有情緒病，咁應該唔算有記錄？

識佢？

睇完俾啲意見

又tag人又有心心emoji
好少上網恐嚇到咁明目張膽架喎
係咪兩個有路耍花槍咋

佢恐嚇嗰個唔係相中條女

相入面嗰個佢條女嚟

佢平時點，可唔可以講多少少

備咗案先 有咩事都有record 佢有無記錄除咗佢本人應該無乜人知

上網話要殺人 就算無講明目標已經係公眾威脅

唔該哂你

睇佢ig相頭 個條女 似係佢條女多喎 個pos應該打情罵俏 緊 ?會唔會 樓主先係有問題癡線想搞鳩人個個

勸大家勿跟車太貼